有無人聽ずっと真夜中でいいのに。 Zutomayo ずとまよ

出咗第一張album

3455萬views 成名作

脳裏上のクラッカー

Dear. Mr「F」

官方youtube有期間限定live video
我覺得呢隻碟最正係蹴っ飛ばした毛布, 開頭段jazz

我知
有睇呀

頭先先聽完佢新碟
依家聽緊原田知世

買埋碟支持

有買
第一張ep就有

冇 不過幾好聽

同好，路過揮手
每日都係度煲碟

香港邊到有碟買？

揮手
個腦成日哼住脳裏上のクラッカー
樓主po嗰三首都勁好聽

Big fans here

想買返之前嗰兩隻ep